bigbigchannel同吳若希姐姐共度聖誕包幾多q？

起碼2q先夠